做緊富臨皇宮兼職 你問我盡答

中學畢業做暑期工，已經做咗兩個幾月

有咩酒樓嘢想問都可以問下

是咪就快執

D野食係咪好差?
廚房係咪好污糟?

我估都就嚟因為都蝕緊錢

好差曾經有個熟客叫咗籠叉燒包 我望住有隻曱甴係叉燒包跌咗出嚟 不過係熟客所以都冇講咩 淨係叫我揼咗佢 但係真係好撚核突

我喺廚房見過有米奇

同埋大家去酒樓食嘢一定要洗乾淨啲杯碗
因為有時候洗碗會殘留洗潔精
我唔知第二啲酒樓係點樣
但去富臨一定要洗乾淨

因為前幾日既事？定好早之前已經蝕？

有無咩點心係建議唔好叫

好早已經蝕緊

叉燒包啲醬唔太乾淨
棉花雞 叉燒腸 牛肉腸 有啲客食過話'縮'咗

啲野食跌落地下有無執返上嚟用？

我見過一次豬腳薑啲豬腳

呢層唔清楚 我做新界區

嘩屌

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

都唔會去啦

啱 罷食富臨

已簽

好彩我返嗰間舖啲阿姐都唔會咁做

火煱放題D野食，上一手留低會唔會重用？

我嗰一間冇火鍋放題 所以唔清楚sorry

同事有冇討論d咩 關於福建幫